有無人知三聯喜閱會員個九折優惠買金庸小說用唔用到

用唔到既話等三號閱讀日先買

查良庸d書，dl 咪得，使撚買咩。

乜都可以用喎

唔慣用手機睇書 一直都係買/借書
但圖書館d金庸小說實在太污糟 所以之前睇都係買多

咁放假去買先 thanks

OK